清倉派高位追傳統股最後又跌番落黎

大戶準備止盈，清倉派啱啱清晒倉開始入場，d錢又去番科技股，永遠慢大戶半個cycle

高買低賣

所以2月已經開始買